西邊圍村民怒屌黑警?

Push

好波

唔係好聽到鬧緊咩

真村民唔係個個都係鄉黑

推

好想同鄉民connect

more

話要多謝年青人

pish

白衫阿叔講既野好滾動

佢地班禽獸絕子絕孫死全家，唔會有後代放心

定係隔離樓d居民

不過點都好都多謝片中人